200萬人上街遊行示威？只要其中「一半」參與者11月24號投票，就已經比上街有用千萬倍

6月16號，香港人排除萬難逼爆港島
雖然我地唔知道上街示威到底有冇用，但係我地照樣塞半日車，北角行路去金鐘
又落雨又逼又熱，又要行又要叫口號，就係為左表達訴求。

11月24號，我地有呢個全民公投機會
你要做既，只需要行落樓下花一分鐘投票。

如果有100萬票，基乎已經肯定可以拎到一半區議會議席。重奪社區資源、對抗結構不公，由地區做起！

（上屇建制派以不足80萬票取得299個區議會議席）

呢場「一分鐘上街」，你有咩理由唔參與?

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自由系 － 區議會資訊平台（TG 區議會公海）

自由系 － 區議會資訊平台 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG: Hkhifreedom

伙伴團體：
選舉事實處
區議會投票指南

輸左真係愧對被捕被自殺手足...
大家星期日一早要出黎
逐個朋友WTSAPP問投左票未

真的

推

五大訴求，缺一不可

區選等於一場有認受性既全港公投
贏左未必有大迴響
但輸左一定會比正苦騎劫民意
強姦你地既聲音
真係唔投？

十八區候選人直接連結：

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

大家盡力。其他人其他野控制唔到。只要每一你去投就足夠！

gogogogo

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

唔投票，不如你咩都唔好做

絕對係

問題唔係200個都係選民

有幾多出去行，但未登記冇夠18！

呢幾日記得用「1124」嚟推po

push
肯遊行全日但係唔肯快速投個票
諗乜9?

我比你打個5折好冇，都有100萬

唔知，盡做

1124 加油！

射落海果d人 ， 唔配擁有選票

1124 !

呢個真
遊行好多中學生同比阿爸阿媽帶出嚟嘅十蚊仔

打個5折啦，1124 加油

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

二百萬其實好多未夠18

中學生冇得投

push

加油1124

都係果句，一半都夠贏

投票!!!!!!!

有票就投1124

一定要投!!

必須1124

幫幫手啦

留意返
上街嘅人唔等於支持泛民
會上街唔代要要投泛民
我支持反修例運動
但且泛民不共戴天

Ok

非建制=同路人，請珍惜1124

1124 靠你

幫幫手啦1124

喂喂喂1124

1124 幫手推

染黃區議會
有深黃就深黃
冇就淺黃
就係咁簡單

hiii

拎番地區資源由1124 做起

幫手推

輸咗就含得撚
一定要投

輸左呢場選舉，基本上香港人慳番啖氣做大灣區人就得

唔想做大灣區人1124 出黎

立法會非建制上屆都近百二萬 要做既係每個有出黎既人揾個以前冇投過票既人出黎投埋一份 深黃投硬 應該要攻淺黃

其實要當區選係立會咁投，非建制就會收皮

建制，打錯

一個人推好辛苦，大家幫手

1124

加油！

咁多人 一齊推

多謝你

推！

1124推

下？？？

咁都冇人幫手推？

Push

P推！

thanks

nice

我多謝你就真

一定要投票, 早D去

冇錯

投票咁和理優唔係咁都唔投吖？

7點半開門，盡早去投

Yes

堆

屌人信制度嗰啲出黎講兩句

你計漏左自動當選 btw推

盡開支啊1124

今届已經再冇

和理非如果投票都唔做，真係愧對義士